點樣保護示威老師？

紅衛兵已經殺到學校，我地係咪要去學校讚揚老師的美德，同埋好好表揚下圖請願人士既子女？

批鬥佢地仔女